【公投】M記薯餅牛堡定薯餅雞堡

薯餅牛堡
薯餅雞堡
如果係魚堡就留言講

冇興趣投垃圾食物

Agger...食個垃圾餐都成四廿幾，正正經經去茶記食個飯好過...

有薯餅都唔好, 佢老味食2次都超多汁整到件薯餅溶溶爛爛

又黎牛堡懶屎相

屌你 牛堡領先咁多

豬堡先好食

牛堡

返去食屎啦你

食屎狗

公道d講
係垃圾 但係三十幾蚊 冇四廿幾

呢獲你岩啊

薯餅魚堡

薯餅煎蛋肉醬包

一個

我個反而無汁 乾爭爭

想叫多汁都無得叫 乾到⋯

魚

魚堡好撚正唷

無飲管唔會食麥記

我想要…